法國小妹我唔驚唔覺都成為左抗爭的一份子...（面紅emoji）

因為我都有玩動森🙈🌲😝

覺得自己勁黃😭💫✊🏼

希望各位手足都買到物資（動森+SWITCH）

白頭佬介唔介意放部switch俾我嚟擴大黃色遊戲圈

動物之森=抗爭基地

下放左我點抗爭==

由推拉師到動森師 辛苦手足了

BE WATER💧💦✊🏼

邊B走在抗爭最前線

佢個島好黃

最繽紛的花園遊樂過 但求動森

部SWITCH都冇埋

塑造51成為另一個支那禁語！

但係老任捐錢俾WHO

細蚊仔遊戲

所以你先COW唔到女

黃色遊戲個朵都幾色下

咁你又cow到咩

是

邊

佢小號代練師

白頭佬 屌你老母

手足唔系CONDOM😭✊🏼

您廢老？😳

咩歌？🤔

🙄🙄🙄🙄🙄

😭💫✊🏼